倪晨曦公開生B過程：順產比我想像中痛1000萬倍

倪晨曦今次公開生B過程，是想幫所有的準媽媽們打氣。（倪晨曦Instagram圖片／明報製圖）

倪晨曦獲得老公吳嘉釗在旁支持安慰。（倪晨曦Instagram圖片／明報製圖）

倪晨曦（Elva）去年12月為老公吳嘉釗誕下兒子Virgil，今日在網上分享她的生B過程，除了經歷陣痛外，大爆BB頭部方向不對，子宮頸度數不足，並親自為BB剪臍帶，讓大家感受到當媽媽的偉大。

倪晨曦留言：「用了一個月的時間來緩神，再一個月的時間才能看回之前的影片，終於你們很想知道的生產日記來了！順產比我想像中痛1000萬倍，也不知道當初去何來的勇氣，不過我想說聽一些勵志的故事是很重要的，還好當初身邊有5個朋友都有非常順利的生產故事，幫我加強了一些信心，膽粗粗的直接就決定自己來。在臨生之前我也經常和寶寶聊天，我和他說媽媽和你一起加油，你用自己的力量，媽媽會幫你一起來到這個世上，最後我們都成功了！雖然很痛但也覺得很奇妙，身體可以做出這麼多不可思議的事，這些經歷都是讓我在不斷的成長，其實無論是順產還是開刀，能母子平安生下健康的寶寶已經很不容易。這支影片想幫所有的準媽媽們打氣！ #人生最痛 #痛並快樂著」

想係佢下面出世

即係....佢原本覺得生B好似R痕咁樣既感覺?

痾屎咁

點解唔直播生B

諗住有得睇埋個b點樣出嚟

倪晨曦留言：「用了一個月的時間來緩神，再一個月的時間才能看回之前的影片，終於你們很想知道的生產日記來了！順產比我想像中痛1000萬倍，也不知道當初去何來的勇氣，不過我想說聽一些勵志的故事是很重要的，還好當初身邊有5個朋友都有非常順利的生產故事，幫我加強了一些信心，膽粗粗的直接就決定自己來。在臨生之前我也經常和寶寶聊天，我和他說媽媽和你一起加油，你用自己的力量，媽媽會幫你一起來到這個世上，最後我們都成功了！雖然很痛但也覺得很奇妙，身體可以做出這麼多不可思議的事，這些經歷都是讓我在不斷的成長，其實無論是順產還是開刀，能母子平安生下健康的寶寶已經很不容易。這支影片想幫所有的準媽媽們打氣！ #人生最痛 #痛並快樂著」

難聽過粗口

老公垃圾，連剪臍帶都係老婆自己嚟

係囉 不過醫院應該唔俾

謝霆鋒

沒有剪過的臍帶 我都想剪一剪

痴撚線 生仔都可以咁撚靚....

咩都自己嚟，老婆晚晚捽碟自己嚟，唔係生仔，使撚要個老公？

我來剪！

生仔正仆街

惡露係閪流出黎

老公係熱狗